機場巴士問題

我同女朋友去旅行，因為女朋友住天水圍我諗住送到佢返屋企，落機時間係夜晚10點半？....我諗出到機場應該11點幾12點，應該會搭N30送佢返天水圍...因為我住美孚所以想問下送完佢之後應該搭邊條巴士線先可以返到美孚呢

N269

thanks.